# Игра "Переправа Через Реку"

## Описание
Когда я делал домашнее задание по первому занятию курса **Основы Программирования** от [GeekBrains.ru](http://geekbrains.ru), про логическую задачу о переправе через реку Деда, Козла, Волка и Капусты, я решил попробовать запрограммировать её... вот что из этого получилось :)

## Как поиграть?
Игра доступна онлайн по вот этому адресу: [http://arkturian.bitbucket.org](http://arkturian.bitbucket.org)

## Как скачать на свой компьютер?
Пройдите в раздел [Dowloads](https://bitbucket.org/arkturian/arkturian.bitbucket.org/downloads) и нажмите на ссылку **Download repository**, начнётся скачивание zip-архива со всеми файлами этого репозитория. Разархивируйте архив на своём компьютере и откройте браузером файл **index.html**.

## Добавляйтесь
Если Вы тоже студент этого курса, [добавляйтесь в друзья](http://vk.com/oival) - давайте делать домашние задания вместе?!